燃點香煙啜啖周。。。

所有xx都溜走..

醜
拉

補返..

清好沒..

今世點計..

死變態

你話係就係？

500 1Q, 1000 無限Q

燃點香煙含啖周
所有精液都溜走

你再唔檢點下我唔客氣

米癲拉..

唔洗客氣..

你冇撚野呀？

🚭?

我戒了..